hi 淡友（122）

星期一爆升比我走牛先

希望唔洗破產

281牛等打靶啦

放工一睇返 好彩走左隻牛 跌左成十幾格

283牛死硬了

Why

玩牛熊玩上癮，夜晚冇得玩周身唔聚財

想玩埋夜期炒期權

G持 夜期完咗玩埋道期 廿四小時數錢

無野做咪係office 打J

理性d 出出入入唔代表一定賺錢 最緊要出手準

收市前無入牛 好事定壞事

星期一先知

好事 依兩日你有教好訓

玩埋夜期、道期，係office有人幫你打J

夜期要玩啦，每晚都有一棍比你執錢 老美開市就會v番

星期一又可玩極限牛

炒到9：30，轉場美國 到第日4點

5.1M熊靜候禮拜一數錢

2.5M 29000熊
一齊數

早知跟 本少無得玩，等緊出糧

搏到呢 500點遠

咁你個唔知幾多M 牛去晒邊呀清?

有幾百萬本點解仲要玩牛熊唔玩期

溝下溝下都唔敢睇幾多球
淨係知27500 汁兩球
打曬無4球

同埋安心睇世界杯

明知跌點解唔入近熊
我不嬲講到好肯定
又對賭又盛
收市個價已經執十格
下星期再執

牛熊開心啲

世界杯又數錢

Cls個個大戶，我走先

幾百萬股咋
幾百萬現金咩

數到無brake

少年 咩原因導致你咁博命呢

唔係不嬲講緊幾百萬cash咩

我係講股蚊 唔知上面個位師兄係咪cash 啦

正恩兄應該係cash

戇撚鳩
自己追返po今朝9點4果時已經話開市就平啦

正確答案：去哂輪商到

多本又睇得準牛熊屈好多，如果你有100萬玩一格已經一萬，fat fat 啦

梗係股啦5M cash玩牛熊果啲真大戶黎

294 298無野啦吊你
恒PUT
我計埋其他野
我仲有QQ熊 QQ PUT
388熊

所以我呢幾曰都無乜操作
呢個位賣曬好甘

其實咩事夜期大跌

升唔到咪跌囉

成手嘢

贏得太少 出手要更大

牛軍又可以坐定定數錢

人仔突然大跌

佛系
今日買左少少298熊
同埋一買即豬7格既293牛
cls

真心唔知點解

今日升多咗

有人沽貨咪跌 買貨咪升

我唔係布神果啲收撚左市先會話自己又幾多個幾多個

你唔好成日引我笑

夜期點先玩到

課金

「新闻联播」黑衣人鏡頭 - 中央內部權力鬥爭？

課99USD 可以有幾多抽

呢層我知
如果想問你點解咁勁睇到跌
你會點答
我只係睇到美國會有業績發佈
星期六，日唔大機會有新消息

等今晚跌哂，星期一開市29000

幾時大蕭條吖

星期一要殺熊仔大倉

牛牛有冇得玩

nope

坐緊10幾格牛逼住過夜

宜家未係熊市吧，唔知其他人點睇，但08年進入熊市係1個月由32000到260000，6個月由32000到20000，之後再斷斷續續到10000，15年係4個月由285去到208，再去到185

今年預測EPS仲係2500點，30000點為12倍10年平均PE，除非貿易戰真係可以打到中國經濟衰退，否則暫時未睇到熊市

我覺得係因為呢到所有人都買牛熊，先會放大咗個影響，理性d睇返恒指只係去返舊年12月個位，除非你真心認為貿易戰會重創個經濟，令經濟進入一段長時間嘅低迷期，否則呢d時間我覺得應該越跌越買

之前唔係賣哂廣告有得玩美期咩

冇港期

跌乜鳩

夜期大波幅過朝早
做乜夜期跌成2百點? 訓左覺唔知

Support
但無貨

作code巴睇野好冷靜通透

咁多人危言聳聽

夜期不嬲唔計數 再睇返冇咩成交

利申CASHED 夜期不斷回上

做左好多功課
技術分析
配合埋我既知識同智慧

其實我都只係分析到呢幾日
下星期之後都係估

好勁

大家都係估
我睇過一本書話做過統計
收市到開市多數升
開市到收市多數跌
呢幾日照跟都唔知執幾多

Yes .. 同我一樣

因為呂布睇升

仲jer好仆街

布布有無入牛

其實只係分析返過去嘅情況，同埋我係深信價值投資，市況會對股價有影響，但長遠都係睇果50間公司賺唔賺到錢，好多書同article都有教點樣計股票嘅合理股價，睇返歷史股價就知係好準，你知果隻股票嘅價值就唔會怕一時嘅股價上落，同埋我相信呢到大部分都係年輕人，其實輸哂都無咩好怕，只要你信奉價值投資，一個周期至少幾倍回報，加上人工會慢慢上升，只要知道點樣去投資，唔好怕慢，一定有唔錯嘅回報

另外就係我主要買股票同期權，少玩牛熊，所以心理壓力無咁大

想買夜期反彈 點開account

夜期跌到無break

勁呀清

指數2球275

夜期派錢

我好想入+1

其實我都唔係想投機賭錢，最終都想投資，學野

點派法？

開戶啦

然後牛熊輸哂本來打算投資既錢

一樣 好後悔

投資就唔應該入港股，去美股，講左好多次

free fall比人買，再抽番上去

其實投機都無咩問題，畢竟以小博大的確係好吸引，所以除咗股票，我都有做期權，不過最重要係分返個比例，始終投機就係有機會輸清。

另外可能係廢話，其實好多投資書都會提到一點，就係增加收入，就算輸，你都要知自己輸咗宜家幾多個月人工，預測係將來嘅幾多個月人工，輸到某個位係咪應該改變下自己嘅投資/投機策略

嗯

夜期跌2百幾點 跟住又升番百幾點
波幅大過日市

就轉燈

Yes 又可以獎勵吓自己

夜期仲刺激過日市

抽番上285平倉了

跌完又抽番上黎... 真係唔知佢跌黎做乜...

你個名

脷伸: 我係比人食個果

都叫左熊軍咪咁high

抽番上285就好笑 岩岩鞭人屍個d唔知會扮無野定深潛

其實低水唔過百都已經去番合理水平 未必低開硬

V 番上,
星期一低入吸牛 !!!!!

你都牛？

過山車

距離開市仲有兩日 咁high做咩鬼

但今日成交出奇地太少,
似乎未夠信心要個市爆邊

我客觀咁睇姐
岩岩283 唔敢入 miss左就唔會再諗住
今日都賺夠啦 琴晚285夜期入市 朝早287平倉

咪開期貨aacount

唔等286

新手一問 期權係咩黎

點計合理價值？ 700現價係咪低於合理

睇書啦 睇完d知識係自己 下下要問都唔係咁好

呢個世界有google

熊

289嚇走晒

有無書推介

牛軍發達鳥!!!今次恆指走勢係copy17年8月幅圖

好耐未試卨空倉過星期六日
輕鬆

夜期暴升

睇美股啦，佢喺港股收市時都+5X

完全無驚過

自己揾到答案會深刻好多，理解埋個推算過程，唔同股票有唔同計法

周末淡友post推爆左都唔可以開
將連登興奮指數歸零

窩輪背後嘅工具，一樣有行使價，到期日同引申波幅

但期權除咗買賣無咁方便之外，100%好過窩輪，因為窩輪係輪商買完期權之後再加價轉賣比你，而且貴好多

夜期就變高水

平左

慘喇,重熊果d 禮拜一仲有無得食

納指再創新高

輕鬆執左170點

到時hi 淡友

牛軍唔好高潮住

今晚你283撈期 285放 岩岩狙擊你個d即刻潛晒水

點解買賣冇咁放便

夜期要KEEP住硬落去呀

俾人追擊得多， 我都已經懶得理
認真分析人總有人challenge你，曬鳩氣
大家當我鳩噏得㗎啦
各有各賺錢

一般要期權戶口，除非一通

等緊侵侵講 neutral agreement was made between president Xi and I 星期一爆升

因為銀行同富途都無得買

8仔有冇
師兄用開咩買

我黎緊諗住開牛牛

其實睇得準用咩工具有咩所謂 炒慣牛熊咪keep住用 點解要逼自己用唔熟悉既衍生工具

利申：用開8仔 好似冇期權玩

夜晚可以玩

期權其實好複雜，建議你study下先，唔係淨係買升同跌，總共可以買4種方向，又有pair trade，就算唔升唔跌，都可以利用引申波幅賺錢，玩法比牛熊複雜同多元化好多

未有時間去開8仔 銀行收好貴手續費

美股咩事

我老豆用中銀炒 一出一入賺500比人食300佣 仲未計半年一次150倉費 未有證券戶口唔好炒 未比大戶食就先比銀行當點心

好懷念

同意，千祈唔好玩自己唔熟悉嘅衍生工具，只係我覺得期權比牛熊更適合我

傻既先用銀行炒 中銀匯豐 一出一入已經硬掘200
利申 渣打免佣

勁

郁得好慢，少成交，基金佬可能走晒去睇決賽

我一開始都用銀行，之後用富途，一世免佣加串流報價，個app超好用

香港啲app 唔爭氣
富途真係最好用個個

係咪宜家申請都有一世免佣？

點解美股就日日牛三，港女就妹下妹下撚老散

次次升少少 就話爆升

難怪炒牛熊時侯見到好多FUTU SECURITIES 排盤

好似要10萬先免費。

放囉 ,
執笠都可以包底

好似要有30萬

如果有留意夜期 今晚真係chok過日市

無10萬 知唔知咩收費？我諗一定平過銀行

30萬就不了
情願放O係ML ACCOUNT 度食佢息

如果個個都免費, 都唔知間野賺乜 , 好易執

背後有700

熊軍呢

30萬放2日拎完個一世免佣咪提番走囉

唔好串住..星期一9:20係升先串啦

熊軍今晚心理變化
-> -> -> -> -> ->->

夜期好廢

我都係咁話，爆升走左貨再慢慢笑都唔遲

美股穿250喇

其實都唔知佢地笑黎做咩

會不會星期一早市落280 午市抽升500點

老美

坐到上292啦，唔洗理

諗得太多啦掛

美股日日強裂 而港女.....我屌你老母

不過好多無聽你認真分析

其實真係黑心 好想小米跌抽翻舊錢落個市

等熊軍死哂就可以熊番個市

結果係高開/低開少少 跟著 妹到完場

還番俾qq

唔好呀 今日冇得落場 星期一都係咁會死

唔係要keep 住?

你望侵侵唔好出聲 XD

中國唔回應既話侵都難做野

小米我諗炒到最少炒到23 如果下星期都沒咩特別消息 應該都係妹足一星期

習帝都好撚忙 內憂外患

要賺一倍 當佢最低16.1計, TP 32蚊
平番當年阿里爸爸一日爆一倍既紀錄

內憂嚴重d 外患傾掂就super

美國大豆商會想叫侵侵取消番2000億關稅 唔知點解我覺得侵侵會縮少少

陣間一個傾惦上番31000

會傾囉其實話2000億只係大雜種唔好再玩野姐

最少都三幻四啦

夜期轉燈

有排唔洗諗傾掂，侵11月中期選之前都唔會搞

星期五無乜太大用處，上次夠升1句2000億就898

8仔會唔會好易執?

終於轉 不過應該唔會抽上 牛同🐻 都可以安心訓覺

打和啦

我想美國整死中國 !!!!!千其唔好咁快傾好

習帝又唔還手加上好少星期六日講咩特別野 應該唔會突襲到兩邊

星期一平開 跟著妹到完場

侵呢個weekend應該唔得閒講野啦 係大不列顛同文姨飲緊茶

美國企業其實驚關稅，可能會有計傾既

2000億前一晚我熊過左 純估佢低開
無估到彈兩千億

咪再妹1係就大跌1係大升，妹真係無肉食俾人陰乾

咁毒既你，依到好多人要跳樓啦

咁大整蠱

所有熊都打靶 全香港買熊既都死哂

今日妹到我止蝕，唔知佢乜料又高又低

我無走嘔突，唉屌佢個妹

3幻1唔會啦諗太多，295上到都叻仔

硬係覺得大戶借貿易戰做到市場個氣氛好差，引左好多人睇佢落硬280，甚至270，所以290條熊好長

諗心一層，唔用貿易戰做借口，邊有人覺得個市會落得到280依啲位，同埋邊有咁多熊比佢啪

利申：牛加put過左兩晚夜，劍指290，唔啱聽當我唱歌得喇

我唔夠醒神 果日食完皇天擊殺果600點熊
再係281左右入牛揸實到依家就好
我當時買左跟住揸唔實又反過下手

環球經濟keep住好 其實最大影響真係得貿易戰

傾掂數 就真牛三GOGOGO

不能認同更多

就算傾掂數都唔會即刻牛三，反而似升600第二日回400果啲

等到個個以為見頂佢先開車，總之睇實依度啦

夜期gogogo

原來288都有熊

去翻琴日開市價

ig +90幾

夜期286了...

咁岩岩6點震到落283是做乜鬼

大戶想點玩點玩

比人刷錢

人仔

呂布又贏

可能是12000 的

一世免佣唔使，會有粒種子俾你
啪左就一世免，之後可以提走d錢
10萬睇盤就要keep住，無就閂功能

283個陣訓左覺 醒番都284 唔敢入了

見到開市冇耐插到好深，即刻搵消息，睇外圍，又唔見有咩大野，係人仔仔跌左少少。即刻入左2張大期

買左張細期，過唔過夜好

暫時睇現時美國指數同牛熊圖，過夜勝算高

但如果侵侵又up野，就冇計

俾我就過 量巴期你用咩券商？

我平時都係咁玩 但真係錯過左時機
我都有上水問咩事 我以為有咩大消息 原來無

人仔跌就插左落黎

「一晚盈利9萬美金，又要諗吓點奬勵自己」

渣打
富途
華盛通
寶盛

deep V 轉燈... 精彩

係唔係又是用PPS過數?
可以LINK 邊幾間銀行?

姐係寶盛玩期指啦

牛牛有期玩咩

寶盛咪有

幾錢一張？
用開致富12蚊幾貴

大期8, 細期3

抵喎

玩期呢d又無乜所謂 一次都食百幾點 個2點豪比佢

致富用落感覺幾好 嗰兩點抵俾佢賺

有時自己淆，10幾點都食左先，2點就佔好多，用就真係順嘅

我用耀才仲貴 細期14 買出買入28蚊一轉
大期25蚊 一出一入50
遲d輸錢既話賴佢就轉

我玩期會爬格 反正都唔會食盡個浪 由佢

法國爬格心態玩期都幾難輸
除非真係零盤感

玩完返嚟碌兩版以為夜期升咗好撚多，點知升得果幾廿點

haters gonna hate 同班囡囡飲完幾枝我完撚全明白曬果條垃圾乜撚嘢心態，就係想攬炒最好同佢條仆街一齊冚家產；
點解佢俾人屌屎眼都要走入嚟擲雞蛋呀？
因為佢一無所有唔抵得我哋贏錢嘅人贏到錢嘛，要大家跟佢一齊輸；佢有貢獻有咩睇法有能力呀？咪臭係無囉！
你問佢乜撚嘢點睇法點玩法呀？
咪就係同人打對枱囉，佢識分析咩？我可以同你哋講Your "best"! Losers always whine about their best. Winners go home and fuck the prom queen.
got it?!

噏鳩吓，我歡迎大家講自己嘅睇法，唔係淨係食花生亂鳩跟人囉！
授之予魚，不如授之予漁囉！

今晚好撚hi, sor9ly囉！

睇得出你好hi

3萬點call死硬派就唔係咁講

好多人唔認輸 之後愈夾愈多 到冇銀彈 2萬6蝕住走

痴線美股250收市 港女呢？屌 想穿290 我諗要等2046

由上面咁樣跌落黎助力係大D

飲大咗呀c-hing

其實睇返張牛熊圖
落278都有差唔多二千張期可以食

其實輪商唔一定要打貨，用嚟對沖其他牛仔都得
殺到落去又有人買返上嚟沽嚟多舊魚

無壞消息 好難跌咁多。

跌1000點就試過 可唔可以升1000點 我未試過

星期一 二幻九

又倒升番，勁

期指係咪收市先要補返跌左幾多點既錢？

係hi,唔係大

牛熊花生倉
但好多正股
星期一牛定熊？

到時睇上證同人仔
宜家睇乜都無用

吉倉睇世盃

我用輝立仲貴，細期一出一入要7點先至唔洗輸，大期就3點唔洗輸

用輝立, 真係輸埋手X FEE

用過一通轉去耀才 有月結單證明
大細期5蚊

清用耀才？我有開期貨戶口但唔知點解login唔到 係咪要入錢先得？

唔使入錢架 用sptrader就咁登入

Sptrader係另一個app 開戶個陣佢有講過但我唔記得左

個預設密碼係咪唔同？試左原本個個/身分證都唔啱

打去叫人幫你reset啦

星期一夾淡友未

有冇人教下牛熊兩邊買點賺錢，條數點計

應該平開🤦🏻‍♂️

大家點睇中美貿易順差擴大？

唔死咪得。。。

你係285開隻270牛同300熊

個市上落chok你咪食哂兩邊

咁好比位買牛？

小米宣佈死亡

跌到$10

小米資金流返去qq
即係星期一升

QQ only

咩事

北水唔准買

QQ 返嚟啦

岩啦小米 咪再抽走資金嘔翻d錢出黎

瞓身qq牛

QQ $400 go go go

qq會戰勝歸來

星期五個時北水買唔買到小米？

定係一直都唔得

一直只係炒憧憬

小米

反手QQ

唔多明 可以賺兩邊？ 咁樣買 唔係打個和咩

大戶咁快cap米水走人?

285買晒牛熊

上到290放牛，再落返280放熊

前提係你肯定佢會係280-290咁行range

係囉 如果唔行range咪仆街

股市總有風險，每個人操作同睇高㡳位嘅功力都唔同

唔行range咪唔放住lor 你唔會輸錢

假設, 285開兩邊，上到292，你覺得個市冇力再上要番轉頭，咪拆左隻牛佢，換左個D換熊，沽番落去

相反去到278底，你咪拆左隻熊佢，換落牛

如果你confirm，要爆邊啦，咪斬一邊

今次28000 連2000億關稅都唔打穿。短期做左個雙底型態 之前已分析過 對個市短期睇法。
2000億關稅消息出後 反而短線利好個市 而且因半年結資金緊 5窮6絕跌左咁多 依家趁全球投資氣氛舒緩 利好左股市出現超賣反彈 但QQ因為小米上市 快速入指數基金 攤薄比重影響 反彈力比較細 影響恆指升幅 慢慢磨上去 阿爺星期4大成交上番2800 星期5抖一抖整固後 星期一應該會重拾升勢 美國7月業績期繼續做好 下星期港女會最少上試29000水平。如成交配合殺上250天線 至299xx 唔奇。

第一注要中邊， 例如買牛，升到咁上下入熊當止賺，loop

星期一完世界杯投資氣氛應該好少少

大注就話得姐，10幾手走左佢算啦仲鎖乜鬼

但每次都係穿左低先識大昇的

岩岩申請左富途 問佢係咪一世免佣 佢又係話
但佢無入CODE 係咪玩完

唔洗入code 直接免佣 記得問佢有無一個月免費報價

無問

即係星期一要牛?

其實意大利同希臘既歐債危機已經化解左？歐豬四國已經有共識？

有冇手足入左小米call

All in中興call博唔博得過

咁不如all in小米

長揸正股囉 今年就一定蝕錢架咁

屌米星期一暴跌，北水禁買

會跌唔會謈跌囉，咪信連登班友叫春啦

掃貨

睇下落到幾多先

落到18即買

睇你要30日報價定小米手環

不過真係咁瀉落黎上面實成堆蟹

得返報價 手環過左期

小米手環冇乜用

有用
可以送數據俾大陸

牛牛串流一個月318

連登指數9成機率。上市all in小米都賺

點都係要報價

其實都有可能，要睇吓個死叉令個市彈到幾多，宜家個量細，要推升容易咗好撚多，總之多人多手做淡，就挾鳩你

輸晒俾馬會要買股追數

free fall

英撚輸波
星期一仆街了
實free fall
上次英撚輸左又係咁

又打大交，英國撚永遠都唔輸得，永遠都要贏

英國或成最大嬴家

英超一隊贏咗，唔計

小米暫不納入港股通 港交所冀早日確認時間表

【信報財經新聞】恒指公司極速將本港首隻「同股不同權」新股小米集團(01810)納入恒生綜合指數，本月23日起生效，即內地投資者可透過「港股通」南下買賣小米股份。不過，上海和深圳證券交易所今日表示，暫時不會把同股不同權公司、外國公司和合訂證券3類證券納入「港股通」股票範圍。

港交所(00388)稱，知悉滬深交易所的通知，將繼續與內地監管機構及交易所保持緊密溝通，以期早日確認將不同投票權架構公司納入「港股通」的時間表，為內地投資者提供投資新經濟公司的渠道。

港交所指出，按互聯互通機制安排，南下港股通的合格股票名單由滬深交易所宣布，北上滬股通及深股通合資格股票名單則由港交所宣布。在這方面，使用第三方指數成分股作為滬深港通標的廣為市場接受，標的增減一直以來都有清晰透明的機制。機制允許兩地交易所在特殊 情況下剔除一些股票，自開通至今兩地交易所未曾剔除新增的指數成分證券。

港交所表示， 恒生指數公司5月公布準備將外國公司、合訂證券、以及不同投票權架構公司包含在其綜合指數選股範圍內。兩地交易所經討論同意外國公司及合訂證券這兩類證券暫時不納入互聯互通機制。

港交所一直努力在第一家不同投票權架構公司在港上市前，能夠與內地交易所就 這類公司納入合資格證券達成共識。港交所認為這類公司應該盡早納入互聯互通。

入屌米我們信

唔使講咁多，下星期一定升你老母系

其實又唔一定既 雖然我牛過 但係都唔好咁老定

我唔係講開市

我吉倉

安安全全過假期 牛軍聽日收錢

準備咗錢 聽日追牛？

根據非正式統計 若星期六日無事發生 星期一都係升

仲要星期五美股 adr升

睇埋聽朝人仔先啦

都係聽爺由命

聽日升硬

ching你好似大牛軍黎

牛熊都玩
但已經輸晒

聽日歸隊

連登散戶指數睇升

跟完世界盃咁happy 升！

追數 ！追數！

我想問 乜如果你果陣時買入正股有9厘息 就算日後派息有變 你都可以一樣拎到9厘？

你都要追數 我地輸都好正常

世界杯完
升開始？

厘率＝利息/本金 if利息＋ 厘率會上升 好多時要睇公司派息會唔會增長

一個世界盃由三幻一打到落二幻八

升返到三萬我當自己贏 啲正股

個市升到個股都未必到到位喎清

等聽日屌米跌完就入貨

如無意外 聽日升硬

先跌後升

如無意外 聽日攬抄

淡友

幾好奇聽日小米會唔會人踩人

好淡難分

申請左富途 等佢開戶先玩
定用銀行玩住先

咩收費？

銀行一出一入300

我話富途。我果間銀行160 我都諗住申請富途。
你果間成300蚊 痴線

等緊1-2個工作天 聽佢講係免佣 正係收15蚊平台費

你無問？我記得好似要入10萬就乜都免費 無10萬就唔知其他收費係點

佢會WHATSAPP SEND收費表比你
報價有10萬係到 就會免費

有無電話？我想知咩收費 網上又無得睇

佢有兩個plan, 1:每次交易計， 約18蚊， 2:月內交易次數越多越平

唔該。用銀行玩動物真係on9

佢搞緊活動， 6-7月新開戶一世免佣， 我都係6月中先開戶。

但串流報價果d收費呢

串流$3180一年 or 放10萬入去

報價無逐次/一個月收費？

想問有沒方法計牛熊價位？
譬如恒指去到29000隻牛會去到咩位

自己搵牛熊計算機

就得入app 有link 開戶係送30日報價，自己開左冇得送番

得30日

聴朝開市升定跌？

撚知估嚟做乜，瞓喇

吹下啫

good night

good night 聽朝9:15就知

平開

唔係9點20咩

法國carry贏錢
返到黎希望唔駛比大戶撚狗

今日上諗29000

試

港女跟足呀爺都過美股
美股又上250 而港女呢

想問下新牛熊係幾點出？

大家早晨

牛軍起身數錢啦

無壞消息姐好消息 我諗高開百幾點

唔知小米單野會唔會影響hsi呢

會
hsi會升爆

之後陰跌 狂妹下妹下
全日累計怒升十幾點

【財經日曆】
1、10:00 公佈第二季度GDP、6月社會消費品零售、1-6月城鎮固定資產投資、6月規模以上工業增加值等數據。
2、10:00 中國國家統計局召開6月國民經濟運行情況新聞發佈會。
3、17:00 歐元區5月季調後貿易帳
4、20:30 美國7月紐約聯儲製造業指數
5、20:30 美國6月零售銷售
法國巴士底日(法國國慶節)補休，休市一天。日本因海洋節休市一天。

10點阿爺出GDP，希望個數唔錯

我估開市爺閪會反映咗先

開市頭半個鐘都係食下花生算數

牛過有啲緊張 平開

升！

正股輸到仆街

10點？

今日升番！

屌米

新牛熊一出已經即刻可以買賣？

屌米跌到

係機會 call爆佢

小米返16 ->qq升->重上兩幻狗 ->牛軍大勝

劇本已定

唔講以為穿左招股價

垃圾股, 冇PUT DKLM!

牛過起身賺十格

一陣即走

今日搞乜咁多牛

因為要升了

小米好慘呀，唔走唔得啦

屌米冇put 搞手真係打個和

中高位追 牛過暫時打和

升好少 唔係又妹286牙

十點出GDP
等下啦

又回幾格 屌我怒坐

咁快冇力

+55

期又做咩

高開

黑期好大支陰

咁多人睇升，大家應該都渴望攬炒

高開55點，牛三

今日有好多近牛/熊.............................又黎兩邊打?!

9成9係啦

屌你又想妹

殺埋290先反手

如果又係一開妹咁我今日就唔柒玩

食半個鐘花生先

今日應該跌架喎，睇日K個走勢都係來回278-290，除非小米D資金真係瘋狂泵返入qq

爺閪跌

其實冇咩直接關係，但我都想700升

咁今日上290

爺閪都到2850頂，要回架啦

世界杯完
升丫

冇力

期fall

睇到10點先

期轉燈

期大跌一百點

牛軍數錢

網上轉帳入富途得唔得
可唔可以轉埋中銀既股票去

爺閪有去奶德國婆塊閪，應該會扯下簯

上證

搵位加沽

牛軍逃生門

恆指自己上夾

屌米同個市走相反

殺熊

殺啊!!!!

嘩...QQ神力

呀爺壞消息未出盡

殺上去呀

殺呀

布神小米上星期五dh走晒，又數錢

升了 準備數錢

升呀

殺阿

痴撚線好假呀
牛三

屌米咁快又升返

屌米V番上

呀爺救人仔

搵位加熊

林鄭李小加出手

小米升即QQ又要走難

電腦大爆炸
GDP跌破6.5

又中

放生牛軍

咪又係跌番 屌

10分鐘黎個V痴孖筋

頭先係拉高出貨時間?

小米過$20 恆指都升唔起

60525 好在0.064走哂

熊軍

高台跳水

過夜牛 0.73 全走

布神dh牛全清反手熊，喪執50個

走晒 坐咁耐

今日呢啲先叫震盪，上星期五個啲真係垃圾黎

好消息出盡

跌啊

真係唔dup brake

要free fall了

QQ 好快又穿380

海狗清你啲熊係咪等轉燈

枝針太假
傻嘅都睇得出

160點消失得無影無蹤

咩牛咁貴

癡線

上星期真係妹到

GDP出事?

小米升番, qq又散band

好事黎吖
牛軍賺完熊軍賺

轉唔到燈嘅

去槓桿

爺閪又free fall

佛系275

俾平牛你地執

又引熊
一陣十點公佈數據爆升。次次都係咁

傻啦, 290死硬

日日開市30分鐘都係打仗

小米救熊軍

68383

屌20蚊放曬小米
又升番就黎21

轉燈

轉燈了 熊軍又勝

嘩....

名黎嫁姐, 只係一步一步拎反比較真既數據出黎睇

小米真係好撚叻仔

69896 0.5 放哂
再睇番又跌到0.38
走得切

痴線

小米升 恆指跌

棍棍都大...跟實上証

熊軍把握完機會 又可以睇位食

上完就落通殺

小米=反向etf

高開放左牛
熊軍又勝
睇埋GDP先玩
睇下有無國家隊

嘩個市咁垃圾

直插冇水花

蟹熊有救了

又好似跌得太應

好在走得切

唔插多我點加

終於返生

跟連登VIX買貨無得輸，溝左小米call,今次我

布神290幾時到

未夠啊正恩兄

聽日29000

係咪殺完283再爆上

熊軍逃生門，GDP一出救全家
（希望係

佢琴日開左劍指post , 有排都唔洗到

仆街好撚遠

靜侯280

香港個市升又因為大陸, 跌又因為大陸, 大陸有幾多錢係含指控制市場呢
以前上落幾千點, D人又話失業又呢樣果樣, 依家含指好似代表唔倒香港經濟咁

Please 275

點知姐，我都坐緊，憑低就買

same

上證恆生拍數

憑高就沽

我本來都渣住熊。十點個數據九成造好。都走左先。唔敢博

怒坐

拍數?

中國好 香港好 大家好

啪啪啪

震牛倉！ 嚇我唔到既

小米回落 恆指就反彈 痴線
我以為小米係熊證黎

Qq升返

爺閪直升機

大陸壞左幾年經濟, 香港都好似冇咩事咁

唔敢買
食花生算

今日國家隊會出動 上證一日升一日跌

過山車啊屌, 好頭暈

零售早幾年好慘
街鋪吉曬

又上又落想點

CLS又跌

殺哂你地

幅圖好難睇
小心

上下洗夠未

連續五支大陰燭 睇黎中國GDP真係唔太掂

好緊張，10點出GDP

放榜

無底

主因係租貴, 實有一日爆
冇遊客買果D只有遊客買既野, 頂唔倒租, 執好正常
同大陸人旅遊方法轉左做自由行唔跟團, 轉去幫親地道野

隻近牛蝕住都要走 好多人有280牛

早晨
今日請大假
仲係張床到

冇意思
咩數字都可以係大戶造好造淡藉口

引熊咋，SH等反彈啦

港股唔跟上證跌
牛軍贏

咁樣插我連加沽都唔敢

GDP好過預期係咪直升機咁上

跌得太多 驚驚

大勝

加埋無200點講到跌左2000點咁 笑撚死

屌就出成績表

預備
見證時刻既到來

6.7%同預期一樣

我愛習主席

唔係符合預期？

升定跌

零售 符合預期

符合預期咁差

同預期一樣咪即係冇驚喜？

符預期...好難升

上證已經-0.73%

符合預期 阿爺洗心革面唔督數 升

仲有得跌，唔入住，gdp麻麻

又作數據
GDP 6.8

上証直升緊, 加油!

哇屌 符合預期姐係考到3322 有咩值得反彈

又上番？

跌咁少 我點加

之前預期佢唔符合預期

數據未同美國打梗係好

qq真係

又跌返

又唔識郁

一開市夠膽買又執廿幾格

第二季都只係咁, 之後點算?

無信念買QQ熊...唉

睇住呂布買相反就得 一劍指29000就入熊 無得輸

爆

支爆

一開市放牛食左10格 家陣唔識買

劍指29000

阿爺都慢慢咁回升緊

入熊！

美股重上25000 理應港股應該上30000 但跟左嗰全球最廢嘅爺西

即跌

阿爺回都唔升。鬼鬼地。睇下先算

嗌二幻九嗌到攰

好彩既3萬1添 之前都係靠老美升住上
上證WFC

中國強大了 老美已經話唔到事

上證又想穿2800 ?

係肩哥嘅 燈分鐘圖

qq因咩咁垃圾

小米20.7

因為d人又買番屌米

冇撚眼睇

Q熊又WIN

分分鐘佢自己都買熊

周一(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，酉金被埋，走勢疲弱。

周二(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，庚金透天，可反彈。

周三(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。

周四(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。

周五(癸丑日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，淡勢持續。

俾我走埋熊，開心食m記先
有排妹

騰訊好慘 我係馬化騰一定後悔係港股上市 早知上美股啦

國指肚瀉？

你睇跌幾多??

講真。而加好難入場。因為美股咁高位。佢隨時回一回都港股跌雙倍。你入牛即係要睇美股不停破頂
真係牛又唔敢。熊又唔敢。食屎啦

今日個跌勢好靚

跌到283入牛 🤘🏻

跌就280 升就290
中間位冇咩好睇

國肚個跌幅大過上證

唔好再懷緬過去啦, 美股對港女作用已經創新低

今日睇情況又妹到3點

美女對港女, 係差唔多冇EFFECT

美股點升都唔關港女事啦

作用只跟跌。唔太跟升。邊個話無作用？你試下美股而加急跌兩百點。睇下穿唔穿28000

仆街, 全日唔洗玩

點睇都係引緊熊

人仔有冇變化?

283牛，晏就一棍打上去

呢個位唔入了 方向不明

我都加左法興 283 0.022，勁平

親愛的大戶 賭完波就賭吓股好嗎 俾幾格我執吓啦

咪臭係囉, 插啦唔該, 係到妹咩

只不過係美女對環球市影響 港女新老大爺閪又無實力 港女驚過人係會咁

上升0.03
執幾格都放

起身啦屌你老母 成班大戶唔托上去ON9

大戶一陣就睇住黎打

點解咁有信心？
Amazon好似今日有類似淘寶個D雙十一咁既節。

打左都係2萬，少注玩下姐

我重倉係275牛，打到先算

而家大戶係咪轉咗玩法 半個鐘就完場

妹到完場

中銀創新低

【中國央行公開市場今日淨投放3000億元】中國央行今日開展1700億元7天、1300億元14天逆回購操作，今日無逆回購到期。 （來自華爾街見聞App）

投放3000億都仲跌到咁？

3.590

睇完世界盃太眼訓無力玩足全日

藝高人膽大... 買QQ牛

有2000億代左落自己袋

熊已放, 又執到餐下午茶.

直頭想訓左佢算

咁早放？呂布啱啱劍指完 今日下試28000

跌喇

284失守

好 又輸錢
一開市入牛

畢嬲放水都跌架啦

今朝19蚊溝左小米call既清，一齊數錢

WOW

禍的國真厲害

爆啦

唉屌,一開市諗住入1968 @1.95
點知比manager叫左佢傾野,
出到黎已經2.8

跌啊跌啊!!

黎料大户又chok了

睇黎真係想殺278 牛

屌...

殺哂d近牛佢!!!!!

我就唔信283鐵底都會穿

買呂布對家無得輸

殺哂d牛去, 都Only 近

穿埋可以買牛🤤

走左熊。嗚嗚嗚

今日執返四千止止血 收手
如果唔係買左牛就唔止

布神dh走牛入熊，再次表演神操作好身手，今日執50個

羊兄

一買就要止蝕，好燈

打左

一走左熊就跌

同我上

小米CALL 加恆熊無得輸

贏四五格見佢妹緊走左

牛軍係時候入牛

隻278牛 應該好快100%

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-07-13 712.060 226.280 249.880 172.480 / 86.24%
2018-07-12 831.490 193.510 190.140 148.880 / 74.44%
2018-07-11 1,186.710259.230 214.980 152.250 / 76.13%
2018-07-10 641.850 189.240 185.740 196.500 / 98.25%
2018-07-09 808.440 186.090 227.530 200.000 / 100.00%

0.01

升得

好彩一開市放左牛

多30點，買282

好采冇高J 牛

小米去到21.3用左恆指0.3%嘅錢

呂布日日開post係到燈, 殺哂佢d牛就岩架啦

dup下brake好冇 我想走 媽呀

上証, 玩下2800先啦

布神

用牛牛買牛熊證
點解得1半入到貨？

大家定D黎，國家隊好快會出手救市

價已轉

又變番0.011，係就打啦

想當年成班信徒日日問布神取經，而家日日出醜俾班信徒笑

真係世態炎涼

上證愈跌愈有 冇brake

國家隊唔害死港女算好

下
但我明明set 10手
佢跖係應該到價就自動同我入晒10手咩
最後得5手

282會入第一注call

咁想升呀啦，抵攬炒喇

反手牛左

我今鋪就睇二幻九嘅 唔會放棄
不過唔知上二幻九比人啪左未

上個禮拜入左熊嘅巴打比D掌聲自己

有人放俾你先得㗎

今日未必去到282

同我牛上去!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日啪完 聽日上

今日啪一啪278先, 呢個禮拜再上290

700

283牛牛仲有淡氣 唔知可以頂到幾耐

絕地反彈

港女最後火焰

QQ企得好辛苦...

賺小小就夠啦, 我今朝入手隻熊, 係差幾廿點就打靶嗰陣入

靜到以為hang咗機

由屌米繼承啦

有無師兄試過

今日應該見左DL

熊軍唔好high, 靜候

梗係唔會, 冇人放比你都冇

你未走小米Call?

HIGH咩呀, 我上星期輸到得番20%, 今日先去番35% 左右, 牛軍日日都係必勝

cnh係都穿唔到6.7

冇眼睇 訓番陣好過

50天線來勢兇兇 299
月尾女快穿250天線 294

無入場?

未，今朝溝左貨

上證係咪又收到風準備反制關稅措施。係就快

上證跌成咁 係唔係代表GDP係假嘅

極限牛牛

282?

見佢跌咪執咗幾格 我不嬲執一萬幾千就夠皮

又嚟

283

去左台灣玩幾日 係時候賺下零用錢

食完早餐仲眼訓

應該下就先見DL

咁有信心

水瀨巴依家係全職？

禾刀想賺張G票錢 囡囡等緊禾

其實我都覺得咁玩最好

屌 , 早走隻熊 :<

暫時係 所以唔會博

其實係 幾格收手 積少成多 好爽
好彩今日都夠數

熊仔今朝食到，所以拎住profit 試試水溫
入左60500 0.18@500000 準備向下溝

你咁執仲好啦 我目標

跟晴巴搵食

想問全職炒, 其實要幾多本, 我粗粗地計過, 50萬係最低入場

Joe仔果5.1m fat fat

要升返上去轉綠燈都幾難

其實唔大貪 夠買一球貨錢就ok啦 一日食幾格

下晝轉燈

No eye see

熊市無消息=跌
牛市無消息=升

上証又爆升
牛軍又嬴

差唔多啦我唸
我會玩一張大期 剩低要嚟守

悶到呢

今日升唔返聽日又試280了

290

咁總會睇錯邊嘅 起碼落完注都要仲有一半本先啦

久守必失
熊軍ready

冇問題
插左落去先

偽好友死全家

又可以call g

帶埋我地去call g

大戶 下下買咁多貨

點跟

棍上 又落返

今日彈散格

真係忍唔住講
港女次次跟上證跌 升又唔跟升 屌佢老母

個市係咪咁CHOK呀

壞消息出盡，美股牛3
聽日gogogo

有日升50幾 完全唔跟

人民幣又跌返去6.6953

283 牛 升番9格 . 勁

引牛

晴巴又賺

係咁唔比我買 屌

今日牛熊都有汁
但2次都係食完就一棍上
有肉食應唔應該開心

呂布反手又賺50K

qq升高幾格比我走牛

以後跟晴巴搵食

0.1入左極限牛,
見佢妹上妹落,
0.11走左
依家0.18
我唔夠信念

恆指急彈

如果下午啪左呢?

上個禮拜五已經講左入熊

下午既事
我真係一放佢就彈
O左

羊兄係唔係度？ 走唔走熊好？

0.11我掛0.1入唔到

其實入得極限都係賭博姐 預左會打靶

其實我玩緊上證定港女？一撚樣嘅圖 不如合併算啦

暴升

恒生中國企業指數

執左佢啦

轉恆生美國企業指數

升

跌唔穿 28402 就SH

你又黎

又一棍 fatfatla

好撚大棍

挾死班冚家剷

準備轉燈

最後即刻轉手買極限牛，好彩趕得切，繼續係台灣玩

反擊之狼煙

大戶睇完世界杯 終於起身托市

爆升喇

cls, 我隻牛0.022去到0.01，再去番0.025

來回地獄又折反人間

比位加熊咁撚爽

下次再買講聲 跟你

110手

升到痴左線呀

大戶睇完世界杯
而家訓醒要做野

又話打左

0.18入左1000000 283牛 今日收獲唔錯

打左丁

好L刺激

下一站 28485 撞牆即放

我本來都以為打左0.01，望真d, 仲有30點

仆街，兩次走完都大棍上

又升返

|REACH

想轉燈？

先加0.5M熊

我都係

我想問富途開戶，地鐵見證係咪都一樣？
同埋係咪可以即時過數翻去銀行戶口？

晴巴放牛 Joe哥加熊
把所有的錢買跌

洗唔洗棍棍都咁大力啊

有好多個站都見證

身份證 地址證明 IS OK

轉！

好大棍

夾289-290a

一野暴升200點

我未放 仲有70手

又定番喺中間 想典

可唔可以影低sd比佢 冇得影印

咁都屈到上黎

覺唔覺港股好做市feel

牛三到啦

NO , 佢要IPAD影相

咁如果我想過翻哂啲錢落銀行戶口，係咪即時過到？定要等一兩日架？

下一站 28551

哇deep v

QQ牛成功甩身，多謝大戶

夾死

係咪再反手熊

邊個企係285企到咁硬

抵呀

銀行--> 戶口 半個鐘內 , 戶口-->銀行 T+2

走唒

熊軍機會又到

轉燈定會繼續插？

完美撚狗

見到個市有返波幅 個人都精神左

晴巴睇會回落？

謝謝大家，

Thx 巴打

一時三刻 唔知
淨係知 唔收手會蝕!

1個鐘 1萬7

睇連登POST, 都係伏居多

又玩燈制

呢三棍都幾重本下

爸打渣渣手先

一入熊就棍上
又蝕幾百

咁樣都反cup

撚狗日

戒牛熊保平安呀

企咗喺285 買哂兩邊等波幅

牛熊通殺

識買一定要買近牛/熊

原全唔敢落場玩

覺得下午又妹落

震倉 牛軍唔好怕

好波

輸死....

爺西一收皮又玩完

又妹

今次我都可以叫自己做沈門弟子了

我都係60645 同你同一個價位放 but 0.018入

沽

下午返黎 呀爺再沽過

60628+60504

港女行先一步。

你地咁勁 我日日輸幾百幾百咁輸

上證唔撚郁既屌

阿爺話暫停交易直至另行通知，傳聞話而家上海啲證券行高層全部失鳩哂蹤。

搵隻熊一熊QQ先

唔使食飯咩

HSI又瀡緊落去

作啦, 作啦

啱啊清

69633

今日係牛熊雙殺局，勿沾牛熊，宜入小米

上證上午交易時段收11:30呀

未入錢所以睇唔到？

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 支爆

09:30 - 11:30,
13:00 - 15:00

去哂食飯咪失鳩哂蹤囉

唔駛驚，可能陣間個零鐘之後又通知返恢復買賣

假架,係跌停阿,走鬼阿

次次都有人玩，已成淡友post既習俗

岩岩見283 入左極限牛去開會 set 左到285 左右提我放

結果忍唔住笑比人屌

好耐冇見過V彈

熔斷機制

下午直線落！

正，又汁轉熊

大市成交 396億 唔合格

頭先我都係😂 我同事即刻問我咩事

唉屌差0.001入唔到隻極限牛 dum哂春

下下睇岩都唔敢入，得返最後10k一定要一擊即中個壓力好大 有無咩書教計正股價值，想quit牛熊了

指住佢個頭 : 未見過我地牛軍嬴錢啊?

見好就收啦 去洗個臉 趁食飯時間 再諗下點佈署啦

我睇緊佢25蚊 希望上到

小米今日都唔係跌好多

直線上，跌左3千幾點，咩都夠，殺清上面d熊，再沽過

造市造到癲

政府出面撐嘛

布巴,自信

小米今朝一開波跌2蚊
夠膽入又WIN

買過極限牛 就番唔到轉頭啦
我次次賺錢都係買極限食正個浪